四年後競選口號--光復美國，時代革命

拉

namaste

光復美國 時代革命

到時會過国安法架喇

拜登近平，缺一不可

共和黨手足：要食紅店

美國獨立 唯一出路

你覺得四年後仲有選舉咩

Namaste

走啦係度玩膠

光復美國唔係美獨

唔好害死參選人，thx

香港人就向美國求救 咁美國求邊個 外星人???